沒有邏輯的高級故事

《天下烏鴉一般黑，偏偏我係白烏鴉》

浩瀚宇宙中，從上帝視角望去，一顆蔚藍的球體已經停止了自轉和公轉，此時的世界，白天不懂夜的黑，而長期的黑夜...…

「慎，等我走後，你就把他殺了，記住，我需要的是一具完整的尸體，相信你懂我意思。」他背對著慎，一縷縷白煙從他的嘴巴處升騰至天花板，然後化為烏有。

「懂。」慎沒有過多的用詞，簡潔明了，但他兩眼放空，讓人猜透不到內心想法。

床上，躺著一具全身赤裸裸的女性身軀，似乎失去知覺，紋絲不動。數據顯示，芳齡24，體重105公斤，皮膚可以覆蓋住皮膚。

「砰！」他關上了房門，遠離了房間。房間內只剩慎和她。